仆你個街 賤種紐卡素對弱隊都刷數據

唔好再入啦 投降啦

紐卡素都烚曼狗🙈
摩連奴唔死都無用